# Описание системы

* `models` - модели предметной области, это то, что мы хотим хранить и иметь к этому доступ (данные).

* `repository` - классы, которые описывают поведение хранилища моделей. Как правило, они представлены интерфейсами, чтобы остальные компоненты системы не зависели от принципа хранения информации.

* `serivces` - бизнес-логика, проектируются по принципу "Фасад".

* `app` - инициализация и запуск приложения.

* `dto` - `DataTransferObject`, объекты передачи данных. Используются для вывода или ввода информации, которая не сразу попадает в хранилище, или вообще туда не попадает.
